【今年係英超年！】今年四大聯賽各隊歐戰成績

意甲
祖雲達斯(意1) 歐聯8強出局
拿玻里(意2) 歐聯分組賽出局，歐霸8強出局
國際米蘭(意3) 歐聯分組賽出局，歐霸16強出局
阿特蘭大(意4) 歐霸外圍賽出局
AC米蘭(意5) 歐霸分組賽出局
羅馬(意6) 歐聯16強出局
拉素(意8) 歐霸32強出局

意甲球隊歐戰最佳成績：
歐聯 - 祖雲達斯8強被荷甲阿積士淘汰
歐霸 - 拿玻里8強被英超阿仙奴淘汰

西甲
巴塞隆拿(西1) 歐聯4強出局
馬德里體育會(西2) 歐聯16強出局
皇家馬德里(西3) 歐聯16強出局
華倫西亞(西5) 歐聯分組賽出局，歐霸4強出局
西維爾(西6) 歐霸16強出局
貝迪斯(西13) 歐霸32強出局
維拉利爾(西15) 歐霸8強出局

西甲歐戰最佳成績：
歐聯 - 巴塞隆拿4強被英超利物浦淘汰出局
歐霸 - 華倫西亞4強被英超阿仙奴淘汰出局

德甲
拜仁慕尼黑(德1) 歐聯16強出局
多蒙特(德2) 歐聯16強出局
RB萊比錫(德3) 歐霸分組賽出局
法蘭克福(德4) 歐霸4強出局
利華古遜(德5) 歐霸32強出局
賀芬咸(德8) 歐聯分組賽出局
史浩克04(德15) 歐聯16強出局

德甲歐戰最佳成績：
歐聯 - 冇 成班都垃圾
歐霸 - 法蘭克福4強被英超車路士淘汰出局

英超
曼城(英1) 歐聯8強出局
利物浦(英2) 歐聯進入決賽
車路士(英3) 歐霸進入決賽
熱刺(英4) 歐聯進入決賽
阿仙奴(英5) 歐霸進入決賽
曼聯(英6) 歐聯8強出局
般尼(英15) 歐霸外圍賽出局

英超歐戰最佳成績：
歐聯 - 利物浦、熱刺進入決賽
歐霸 - 車路士、阿仙奴進入決賽

特別獻上 - 法甲
巴黎聖日耳門(法1) 歐聯16強出局
里昂(法3) 歐聯16強出局
馬賽(法6) 歐霸分組賽出局
雷恩(法13) 歐霸16強出局
波爾多(法14) 歐霸分組賽出局
摩納哥(法17) 歐聯分組賽出局

法甲歐戰最佳成績：
歐聯：大佬都柒下柒下 其他隊就唔好諗啦
歐霸：同上

屌 其實其他聯賽唔應該比4個歐聯位

巴打一早打定？

分分鐘派狼隊出去歐戰都夠屌打法甲球隊

邊睇邊打

法甲班垃圾 成班出去襯

曼連咁撚柒廢都反cup到法甲一哥
扔隊哈特斯出去都夠做啦

又話英超聖誕快車影響歐戰

有無d以前英超中型班出去踢歐戰到最後要搞到降班既例子
李城奪冠第二季都差d出事

德甲班垃圾
比我地英超隊屠殺

列斯聯

呢十年，五大聯賽入面，英超算唔算係低水平賽事